［強烈建議］上班放工時間應該禁止老人搭地鐵

我唔係歧視老人家，
但香港真係太多人...
上班一族日日捱貴車費，
但就連坐都冇得坐～

每次返工放工，
一有老人家逼上車，
就一定逼到去有位坐既地方
之後當然好心人會讓座，
老人家成功登位...

過左一陣，原來只係需要坐一兩個站又要落車
上班一族又好有心咁讓出小路...
老人家冒着會被車門夾既風險慢慢咁趕出去....

其實可必呢？？？
$2 點解唔去搭其他交通工具？？

上班一族都係想用最短時間返工...
「逼」我相信大家唔覺得係最重要問題
但我真係覺得應該要分返開
或者分兩卡專為老人家坐

咁樣係咪會有效率少少？？？

本身都逼，仲夾硬整兩卡專為老人家，咁咪令其他車廂再逼D，成件事愈幫愈忙

況且分兩卡專為老人家坐係香港都肯定會有一大堆唔係老人家既人狗衝左上去

因為你覺得逼就禁止老人家某個時段搭車，你都幾霸道

理想：廢老入曬廢老專用車廂
現實：廢老霸曬個專用車廂之餘霸埋其他普通車廂

應該要啦！

你讀緊小學 ？

收工時間都算
朝早0700-0930 應該暫停$2 優惠
以前朝早搭巴士返學
成日都有啲廢老拉住買餸車嚟逼巴士
搞到啲學生上唔到車

想駁人又唔講實質野 淨係識問人係咪讀緊小學 幼唔幼稚D？

佢地成日有架車仔

仲要番工嘅廢老點🤔

如果你要返工嘅
你咪明點解咁多人要求廢老朝早唔好同人逼

返工放工成日見關愛座無人坐
個個好似見鬼咁
我見無人就坐落去好似自己異於常人咁

梗係啦，因著有日比人陰啲陰啲影底擺你上網批鬥

我返中環 唔覺得係因為老人家而咁逼囉 你係咪唔會變老 到時又唔比你搭車好無